b2

黑哨呂布！加規則

屌你 聽日要530am起身 訓先
請雞湯不要刷角同入多幾粒
祝大家然多啲

支持雞湯贏波

訓之前沖個涼好嗎

BVB 9.5 10.5 11.5
科 12.5

多蒙刷多3粒，皆大歡喜

賀芬肯轟入未啊

拜

拜肯入多球未

]BVB 9.5 10.5 11.5
科 12.5

Middlesbrug 6.5 7.5

BVB 9.5 10.5 11.5
科 12.5
Middlesbrug 6.5 7.5

李城8c

Bvb
賀芬咸你知唔知和波我都要輸錢呀 屌你

其實詠神有冇出英超水？ 好似唔係好見你地講

多蒙快撚連c雅，咪打邊爐

李城10.5 11.5 12.5

bvb 9.5

拜已爆

3;2

拜仁

賀芬咸no goal73分鐘已經得1.7倍 係咪有古怪

西波咸goal

32
入多粒

雲達！賀芬！

頂住

賀芬

入多粒全格

一齊入

雲達 賀芬頂住 西布到你入

角呀

雲達已goal , 科隆請生性

追到12.5咁勇

多蒙快撚連c雅啦吊你

hihi wpluk

25仔肯入未

當我無問過ok

你醉了

差d被人入

42
好波

4:2,西咸好波

賀芬4:2

賀芬咸真正氣

列入愛隊

4:2 西咸好波

屌屌李城班25仔

頂住賀仔

雲達 禾夫 西布各入多粒

羅馬

拜淫 蜜瘋 賜我角球乳！！！！！！

好波啊屌你

賀芬咸頂住plz
Bvb刷隻角
修仔頂住就ok 當然最好緊係入多粒啦

拜仁入未呀

多蒙咪撚停c啦

科隆入一粒得唔得

羅馬呢兩三場 爆撚晒冷，真係屌佢老味

都得

goallllllllllll 賀芬咸 啪啪啪

I know that feel

幾時先到西波朗入

拜仁-2c

賀芬咸要頂住

李城 角大有冇同志

雲達個場求其入多兩粒得唔得

我
吊緊多蒙角

Middlesbrough 6.5 7.5

頂全格呀 唔扑野喇

無C就IFC了........

李城轟入佢啦456

Bvb10c

入唔到多10.5

嘆一口氣

bvb -2
bryan -1

BVB 10.5 11.5
科 12.5
Middlesbrug 6.5 7.5

拎番bvb 8.5 9.5 就收錢走啦

李城 8c -3c
西布朗6c -5c
史雲6c
屈7c
史城3c

9.5 thx kybb

無人玩李城

米社6.5 7.5 唔好停

Ky李城點睇

bvb 8.5 9.5 重心

bvb 8.5 9.5

岩岩收工 想買

角？

李城，西布，雞湯，快入一球

西布

屌你 西布

日本仔咁都唔入

拜 -2c

Yes

3x7 達陣

拜 半1/1.5b
李 半1.5b
多 9.5b

英超邊場重心？

jump了

米堡6.5 7.5

水晶你好野

李城入左停c間

李城9c

多謝ky bb

李城10.5 11.5

一講就黎

拜 -2

bvb比多隻 有無人集氣

李城,雞湯請給力

次次一入米堡就有角

李城10c

跪求門

入唔到
13.5 go?

其實我玩好細 不過岩岩depression發作

等下場重心算

掃啦
10.5 11.5 12.5

西布jump

多12m唔好入比多c黎

25goalllllll

吹成支brandy

李城goal

水晶 你入啦好無

李城2:1 入多粒

help

有 比多兩隻

賀5:2 bvb 5:2

西布反cup

咪入左

14.5 wtf

pleAse help

李城炮彈

好撚躁 係撚咁買唔到 馬會轉賠率又慢 又話我賠率已變

2-1

做咩

3x1 40000

吹成支brandy 聽到都醉

BVB 要C唔要G啊

must win

西布，雞湯反cup啦吊你地

西刷角追和啦

盧蛇 啊妓ok。

Ky 入唔入 14.5 15.5

25波 唔好唔開心 追餐都輸 長期唔追長期贏

差一球32萬

16.5s會入

反手

屌 最煩係即場投注load特別耐

收到

拜 goal
我唔要入波要角呀

雞湯快入

幫拖吹多BVB 2C出黎

你講緊香討4皮野 個條飛 其實作串左邊幾場

西布朗反cup

想g too

BVB 10.5 11.5
Middlesbrug 6.5 7.5

西布雞湯快撚反cup

反cupppp

屌你咩雞湯 般尼作客廢你都贏唔到

雞湯輸撚埋

BVB

西布俾我輸半過關啦

邊個post 想睇

幫手嗌 bvb比角

同意

bvb 角阿

bryan 幾多c

岩啊

西布雞湯全反cup啦吊你老未

多仔12c我戎煙

BVB無C就IFC了

條上樓3*1中左

西布唔反cup就jump la

李城沖啊#y

西布反cup 葉士域治黑場開到大 派200

邊條

6:2真係難d 了

bvb6:2

2場都5：2

30幾萬

想問今晚猁妓大戰大家點買

利申買左上盤

40000$收320000

屌馬會apps 一入就轉 買鬼到咩

香討$40000，34,37,38入球2.5大

派

我要角你比入波我要入波你比角我屌你老母？

Btw 水晶宮10.5 差不多了

究竟串左邊幾場

西布雞湯反cup
我買一打ICE俾樓豬飲通頂

好癲

睇到啦

13.5掃唔掃ky

般尼你作客你贏乜9

其實就唔係得一場波既

11c

李城 屈福特 雞湯 全大

條飛賽前賠計幾多

8.x

bvb 李城同我快啲刷角

幫師傅集氣

有冇傳送門
搵唔到

李城11c 多謝ky

盧蛇有無水啊

西布雞湯反cup
買一打藍妹俾樓豬飲兩晚通頂

快撚d反cup

2*2.1*2.1

雞湯唔該你CUP

2:2 swansea

盡力上全力上

雞湯2：2

湯湯加油3：2

李城刷啊

西布唔該你cup

西布啦

Cup佢老味啦

反cup我隊一罐雞湯

西布求你cup

般尼你返主場岉贏啦屌你 雞湯CUP佢456

李城 你刷角球就會入波 信我

西布快cup
有無人一齊集氣

西布比兩c我

米堡比多2C..唔係就重傷啦

西布反cup 吊多兩角黎啦

有

條友戶口有九十幾萬

屌咩

知錯

上樓不是夢

快撚啲cup

做札鐵

西布整多兩c同反cup吊你

睇左場戲就miss左兩場重心

睇logan?

米堡比多2c黎

超重心補血

係呀 好想喊

垃圾

可能佢厭買數唔穩陣 賭波仲穩陣

我條5x1斷屈福特

做咩屌我呀wucfu

I meant that movie

西布又停c又唔撚反cup

停左好耐

Really?我諗住星期五去睇 睇預告好似文戲又得打戲又得

有咁感性咩

Middlesbrough 6.5 7.5 -2

踢完場波見到mu17角 吐血了

仲有十幾分鐘 可能客隊會刷呢

悶場多撚到訓著

屌 唔撚係啩 skip!

我係x man迷 每集都睇哂 見到咁樣真係好難唔喊

西布肯刷角反cup未呀吊

李城入多球啦

得果2粒lin頭有睇頭

雞湯你Cup唔到就降班

中左先豬小1.5K

一秒都冇

刷角啦李城!!!!

屈福特11c boom

西布比ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

中意睇個妹妹 靚

6.5 7.5

Allin arsenal了

04有無同路？

以後唔買mu過關
最多單頭

定04 2x1好

不過個細路女真係幾尾機

史雲 請不要斯

李城比c

李城快刷角

屌修仔2:2

大個唔得了了

搞到距離目標又差一大步

Ky求重心

ky 猁落飛到1.7

對了

但聽佢d叫聲真係屌你老未

我跟人咋

李城12c

我屌

logan d叫聲先正

準備出發IFC

西布打撚完邊爐呀，唔反cup都刷c

西布輸波刷角啦

0:2

盧蛇！我個水晶好野黎

西布0:2

李城12.5

李城俾多1c我

西布

刷2c黎啦

上啊上啊

gay

修仔真叻仔 cupped

半關都好丫, 俾我過到關

其實係咪無人買修仔上盤 點解好似得我叫咁

2:3 southamton

李城頂實半格 轟多粒食全格

斷西布朗

米堡比多C我

g持

輸左manu就唔敢買

西布c都唔撚刷

想jump

岩聽

屌你雞湯贏未

攻都攻唔入 邊有角

李13c

米堡7.5

Southamton 4:2

Miss左

無跟到gg

開頭諗住買manu下盤 不過見到樓主有份踢所以skip左

樓豬去拍拖邊有心機踢波 十二碼炒埋

PSG 半7

仲要飲咁多

要細嗎

李城3:1

Allin ?

好波李城

屌你雞湯 快絕殺

求葉士快入多粒

李城 都話有角就入到波

李城話唔切比大家知係重心姐
不過cfu知wor
不過5x1有

Thx ky13.5

25全格

thx kybb 跟左13.5

李城正氣

利13.5 x TOT 13.5 2x3

有無人幫我叫下 買左13.5同 精工10.5

下 你有講咩

Thx

我估係李成/西布

雞湯10.5s爆埋

李城過關

俾西布斷曬

阿記上盤有無人

push

比多C黎

屌佢老母....

西布66分鐘停c到依家

李城整多隻角啦

史雲斯11c

Swansea cupped

米堡7.5 啊屌

悉尼17C GoAlllllll

湯湯絕殺

雞湯我愛你

3:2

雞湯cup佢老母!!!!!!

130好似買得過

want g

屌你 雞湯!!!

等緊你呢句

精工比多角得唔得

同路就Allin

4x5斷ed

西布10c

德甲點睇

你唔係介賭咩

西布10c 差一

葉士求下你快入

屌 修仔3:4 好驚追和

Swansea cupped
條過關未斷住

你老母死黑鬼 踢9個波去對面咪角囉

賀芬 盤
西布 角細
史城 角細

巴塞角細

李城依家幾C?

重傷

ft 14

買撚左雞湯3:2波膽

LEWEN又打上去球彩 笑撚到我

修仔快完場plz

Gun

西布10.5s 好驚險
Btw same road, 爭巴塞角細就達陣

到底係真心定假膠

我

天狗

雞湯全格
如果爆s就更好

雞湯我屌你老豆！

阿仙奴 4.00跌到3.90再跌到3.70

巴黎12.5

盧sir
我買左利記上盤
有冇對到

佢應該真心 去樓下等收工

森多10.5 小注

我都買左

做咩咁嘅眼神
同唔同路呀？

。。。。
要skip了
不過我4.0買左

森多10.5串埋利記角大ok?

雖然佢好on9 但係佢有啲心水幾準

大定小

巴塞9.5

對左 ?

我都係4.0買左

其實即場好似穩d
巴通常早段狂攻搏c

大

今晚心多主其他 拭目以待

10.5 11.5安全？

利角大有冇同路

好啦 咁小注算

仲有呀妓盤

妓 買得過？

皇馬俾多粒

Psg 12.5

狗會係雞係公廁

Dynamo 9.5s

利想要11.5

我會買呢場 可能

我不嬲唔買10.5 11.5
係直取

賀芬咸，李城，西布，森多，斷西布

屌 3x1 斷swansea 10.5s

S Jose 9.5

老老77
Ky最有信心邊場 ？

森多 + 重心兩場3x1了

買馬禁多左個0得返12$可以點起機

想知巴黎有無開讓球盤

求放過
買左3x4頭兩關中左差利盤

冇

無

我又2x1左

皇馬整多粒

有, -1/-1.5初盤

邊場牙

盧蛇要阿狗

1145睇見無既 唔通禁左即場

美職好d
森仔小注單頭

呀妓冇山齊士

999

盧，我啱啱買左MLS 2x1

贏得啦

西西

唔通真係買上盤
都係等盧sir

12$ 串過關啦 之前最後10$中左8x1

李城，賀芬咸都可以反cup，竟然輸西布

Oj

巴打 我$0.00

Ky點睇機員9.5

0:2 吹脹

斷西布, 屌

黑碧好似好耐出場 今場出佢

如果今晚利冇15c 再會 ifc見
All in

+1

呀妓係咪輸得

+2

14c ok

南特入波未

14c集氣區

very gd啦

咁睇黎 我又覆出動啦

Iwobi打攻中

南特

個陣似刷角

利贏盤加14c我

想要慕信

Psg bb 乖乖刷角

最好係咪都戒

詠巴好似會出1：30

Wtf

psg 10c

我戒J添啊

想曬冷

lm
btw戒字速成點打

買少兩包煙買盤啦

買利既波 要視乎你覺得佢既對手係強定弱
阿妓係弱隊就買阿 係強就買利

戈廿

盧蛇，慕信點

Psg 12.5 -2

要allin跟了

水心木

Me skip

想知

跟你哂

1516

好想戒煙

0130 3x1

14C!!!

一定有14c

14c!!!

我都覺阿妓好似唔會輸

13.5落到咁我驚開唔到

11.5c有無加持

盧唔洗all in啦
費時浪費今日贏果d
你睇我場mu

墨勝

森多1:0

Kybb 俾我定下驚啦

跟咗你重心一場

但係我唔係買妓
想買場英冠

仲有10.5同11.5

Psg 2more c

等04換高路比恩卡就入角大

4.00落到3.55唔洗用計數機都知多過10%

主？

可以不開大嗎 ？
買完番到屋企先知自己畫錯拜仁個場
Dllm

Ky 猁重心？

home？

如果3x1 利個關換做大波點睇 本身想買大波

唔係囉

奧斯爾傷左？

咩黎㗎..

盧same thought

漏夜都要俾客打電話黎問問問, 我搵緊錢呀屌

買了

利10.5 11.5點睇

盤定直屌win好

PSG 14.5s 2.08 練下心先

有盤of coz盤

終於同盧sir同路

利一定要至少12C

Me 2

搵嚟入畀我

0130英冠？ 驚買錯

ALLIN ED

話比我G 想訓

Ky點睇利角 10.5 11.5ok?

無啦, 淨係望到西布朗輸, 斷左過關

12.5s 表示就快心臟病愛

問得多真係開始煩

jm9

縮咗注

今注係心血來潮
並唔係好有信心

Psg 12.5
14.5s

你太快入了

1690叫縮注

我懦夫

已經縮左？

開埋12.5 先

見半7 中場已經入了

利10.5 11.5

盧今日贏左3k未？

加油 幫你打氣

個個人都13.5

未縮應該1700

應該唔止

差幾百

詠巴要主

尾盤大師 要英冠主

利中場先再買

入多注啦咁

今日先同路中

盧仔無電喇電話

Holy shit

rip

.......

無知一問 點解大家唔一見半7 就all in 角細 場場都咁咪做李嘉誠囉

怕咩，阿德夠與神同行咪又贏

電話冇喇電話冇喇

入番注和同客保番個本

我唔係

主呀 求你比詠巴破燈啦

利申冇買

我咪係
衣家準備出門口去天台

因為好多場買晒大 之後半7就收晒皮 好似係

信自己啦

我都唔係 me 12.5 jor
係咪因爲咁上唔到樓

好想知半7最後開到大既比率係幾多

利 10.5 11.5 13.5
英冠主
森多10.5
訓先 希望起身有錢收 各位贏多d

信盧蛇

兩神對決

盧蛇教路你要聽

跟左英冠

贏少200唔洗輸
中埋場利都收2k

詠巴破左幾次燈啦

森多俾角啦

睇聯賽
破得賽前，澳職近88%

結餘 ： 4.00

Psg12.5 14.5s

佢今日破左幾次

森多10

盧sir無買啊妓

勁

好耐

PSG 12C喇

psg 12c

唔係教路
自己錢我覺得埂係信自己咁去買

係咩

氣氛好沈重咁

Liv 1c

PSG70分都得1.7win
大家有無興趣入少少win

liverpool 1c

Psg 12.5 14.5 s

1c 妓

咁撚快

似乎半場就爆post

利1c

Psg13c

沖涼先

上半就14角 thanks

訓先 祝雨巴羊多啲

森1:1

可以停角了

多謝

利2c

紐卡數輸

快

我一望就

半場數佢14C

黎啦角球雨

森多1;1

今場認真睇波先

PSG有2倍就入win

沖緊涼

2min 2c,90min=?

99C

快！

=1000

一人7c就7-7
14c啦

90咋仆街

14c集氣！

追post 追到跟唔切盧sir

老樹認同

7:7打和啦

上啊

裸照呢

大家都叻！打和！

CCC

開大D

死火 14c

-1

花灑張相笑死我

呃你咩

清快沖

psg 12m

咁快做乜

一齊沖？

PSG win 2.06

please goal

不了

巴黎14c

入唔切

米仔想成為神龍，試著不要接神，撲出底就可以了

這樣視覺效果會更高

psg goal

利1:0

利！

Psg 要冰冰佢

行1：0

反越位

Thx ky ng psg 收息

紐12m

想入佢就封左

ccccccccc

紐記goal

黑哨

維拉冇c

12.5 14.5s

紐 1:0

買左阿妓添

若要生活好

爆了？

利d 後防

15c了

今晚如果利贏到我應該係最開心果個
我是利撚

大大拿200蚊 快啲追和
和波收半心足

祝你開心
btw你3點半先好出番黎
呢場抖抖先

3

3c

利加速比C

維拉角大jump

山狗有傷？

廠落後都唔刷c 抵落後啦

利申廠迷

森多得3c

召喚獎門人

不了 要cup

和同cup都得

好事

森多

4

球證送角，more

紐記個邊咩環境

要改名

無呀
個垃圾mignolet掂到

紐1:0

比角呀仆街西班牙人

唔係呀 係can隻腳

樓主得1個b3，頂唔順

唔想睇了

5

沖完 幾c

維拉0c 10.5已大

快手14c啦

阿妓想圍住基奧黎打

唔錯唔錯..5分鍾就出1C

西班牙人

事旦啦，有c就得

麻煩沖到完場

沖多幾次

山狗出黎刷角

....

華西唔響到就靠你架啦

哈特斯反cup

許願樹都係到

PSG 16c未

維拉利爾刷得未

靠你沖涼

沖完啦

完場啦15C

我意思係攻勢個d

狗會唔開即場劏晒角大

6

1-04

西班牙人比角呀仆街 最多我今晚早d瞓

我唔是沖涼的，我是雕花的

落大雨啦 青蛙呱呱叫

6c

半場14C大家早小小去訓

是日心水
Ac 米蘭
巴塞-2
高路高路
Fc達細屍(盤加cs)
哥連太c
尼斯

04 反cup是夢嗎

直播專員繼續直播！

唔該

毛好波！

木耳入波未

慕

Ky ac角大好嗎

直播半場14C之後熄機

Gchi

木耳朋友隊

CHECK POING 30M
利1:0 6C

黑鬼球員

7

支持直播專員早啲瞓

唔好半7

繼續俾c啦

CHECK POING 32M
利1:0 7C

維拉西班牙人仲係0c
係咪要打邊爐完場

買左細

0-2 卡數

哈0:2

我屌你老母個龍

？

G9G

今日豬3K
BTW多謝盧蛇今日嘅關照

睇黎詠巴仲未破燈

wt.....f......

好波 0:2訓得

走盤當贏

利1:0 7C

--35 mins checkpoint--

sor 我冇睇呀 專心睇緊利阿

利1:0 7C

--35 mins checkpoint--

形勢:雙隊怒攻

走到再算

召喚法印

咪jer 盧sir

算啦 0:2 走盤都難

後防送完12m，龍門又派膠 英冠波

場波一日未完

好在縮左注

詠巴出反水會買反隊？

求走盤就ok

反cup戒j一個月

我見詠巴出。。skipped
人手走盤again

你地啲縮注

今日光輝都係咁

04 1：1

愛c賓奴刷唔到角

佢咁古惑 梅花間竹咁 妹難講佢反手定正手 可能今次佢打算反手紐記呢

唔好半7 俾多d角黎

佢地話好凍 打緊邊爐

買左10.5

好波 反cup

利2:0

利2:0 7C

--39 mins checkpoint--

8

未，咪7

2-0

不了 屌

川迪10c

又同熱狗一樣

有冇試過半0全10？

就俾多兩個你

kybb你唔係買啊妓咩

係，串左04

Molamola
Me allin jor

今日羅馬半一全十一算唔算

和波成10倍wor

想問盧仔點睇FC dallas
銀河無robbie keane A cole gerrard

我都買左阿妓
光輝事件再現

刷角啦

森多5c

維拉入波我即刻

好驚利唔刷角

9.5s啦

維拉果場打算半0 ？

山神過黎車
出25磅比你

利記真係好痴線 打強隊就勁 廢隊就廢到仆街

利2:0 7C

--40 mins checkpoint--

-6c

冇睇到西甲冇即場角

半7全14就得

俠盗羅賓漢

快啲刷

主其他@80

森多6c

西半0

利雙殺阿

森多入左9.5s啵

角呢

MLS corner 4x5

維拉入波未

買少少2:2 3:3先

西甲搞乜

我買左7x1

就1001 邊個開定po

唔好講咁多 角呢？

b3

森仔刷夠11先贏

祝你中
你中即係我都中

有po

B3

維拉利爾入波啦 開心啦你
咁你可唔可以刷c？

森多 利一齊比d角我

皇岡巴士咩B3

買利記5：1波膽試下

正

Thx 以為樓主無開

半7唔緊要 全14please

8c

arsenal 8c

8

上次利半10全13

請勿半7...否則

好啊好啊

咦原來我買左10.5

1.67角大
受教了

利贏緊停曬角

利2:0 8C

--45+ mins checkpoint--

好彩8c

森7c

森多10.5
刷c呀喂

收返

2:0訓未

要許願了

打俾愛c實奴得唔得

即刻整粒角比你

維拉半場0c

我話森多

痢12.5

屎忽波

訓唔著

維拉半0全11ok?

Ky 美職2串1係咩

利2:0 8C

--HT checkpoint--

上半場戰況形容:利屌打奴

森多GOAL!!!

11C咩都得

我一直以為我買左9.5s
仲答角製話半3係好事

哈爾德半場入番粒先

有冇巴知川迪點？

係呢個post自己追

屌森多利亞2:1 好驚哈刷

Ky halftime有咩指示

4x5要左維拉10.5

下半場有我繼續返黎為大家直播利VS奴
請多多支持

登登登登

神 奇 更 衣 室

我話利

森仔2:1
海豚刷啦

維拉上阿。下半入多粒

森2:1 8C

--60 mins checkpoint--

Why newcastle 28% possession can 2:0

阿逼和利。2:2
然後繼續第四
雲加又贏

森2:1 8c

求仙仔追和反cup

跟ky 入左2:2 3:3
未必輸既

毛信 麻煩贏波

因為主隊後防on9 不過應該坐走望贏 信盧sir

支持

Thats a very good question

準備第二條4x5又斷一關

森多刷c呀
11先好停！！！

入左波都刷 抵鑽

找卡數呢隊西波一日未完場我都唔會jump
呢隊垃圾一買佢就輸盤

森my

主Dangerous attack多接近一倍

睇數字 主隊屌打緊客

維拉半0全11是夢嗎

佢作客麻麻

係咪唔屌唔識入波

唔識入球都冇用

阿戲本是要反cup

森2:1 8C

--65 mins checkpoint-

睇過第二場啦

駁唔到

條女除哂褲 屌你老味條仔軟既